香港人d英文屎到咁, 好意思走去用英文廣播

東鐵個d港式英文難聽到...
不如執柒佢咪講英文好柒過啦

講過好多次係英文差同冇自信嘅人先會笑人英文差

鬼佬都聽得明既我諗

失禮國際城市

其實好多香港人 presume 左鬼佬係一班以英語為母語嘅人

不過港鐵即場場內的英語及蝗語廣播真心難聽

話時話, 有冇人知九鐵把聲係邊個嚟

秒
樓主依啲柒頭就同英國貴族講貴族口音既柒頭歧視平民一樣
慘在樓主啲英文都唔好得去邊

op個名

曬氣啦 成日笑人有口音 歐洲除左英國都成堆都大撚把口音啦

外國人講中文都有口音我地有無笑人先

有，但係覺得好得意個隻笑

根本連美國本地人講英文都係自己城市係口音
係香港人先咁無聊
明明係香港人走去扮美國人口音仲以為自己好勁

Agree，係香港人先咁on9真係！

學語言緊係想學到最好
模仿口音有咩問題

最好

咩叫最好 美國人有模仿英國？
俄羅斯 美國 全數歐洲 非洲 任何一個地方 有邊個地方既人會模仿英國口音？ 係得香港人先咁on9係到模仿口音 語言係用黎溝通 口音每個地方都唔同 模仿條撚咩

咩口音叫最好，咩口音叫啱，咩口音叫錯？

語言係會隨時間而改變，唔通你話中古漢語先係華夏正宗？

口音並冇話邊個係標准

利申：take過一個linguistic course A左

agger